唔知可以點樣同內地拐子集團合作呢

希望林奠仲有機會派500俾班幼犬

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

送中